想問除左倫哥，有乜同價位3/400蚊打邊爐推薦？

尖沙咀/銅鑼灣有？

大快活 吉野家

酒鍋

酒鍋3,4百唔得啦

老坑

大窩口

養心殿

太子新南苑食佢個水魚湯底

大埔 唐一樓